台中物價變這麼高?

時間Sat May 9 22:56:47 2020

考慮緊移民去台灣嘅人要留意喇

幾年啦
巴打訓左幾耐

你而家先知.......

第七期果面d樓價同九龍站冇分別。